楊潤雄仔女係邊到讀書?????

教育局局長楊潤雄

楊潤雄自從上任教育局長以來，屢被質疑子女讀國際學校及到海外升學。楊潤雄過去曾在電台節目坦承，兩名子女過去均就讀國際學校，但解釋因為他派往外地工作回來後，覺得香港教育制度較「複雜」，入讀國際學校是「方便適應」。

他近日再次接受電視訪問時補充，子女正在海外大學，一個修讀獸醫，另一個正在讀化學工程，他指自己為子女升學選擇了一個簡單方法：「讀咗咁多年就唔駛去幫佢揀（升學路）」。據悉，楊潤雄一對子女現時在澳洲留學，但大學名稱不明。

果度最多支那狗

好似係英國讀書

好多高官仔女都係五眼聯盟讀書